是時候道歉

無錯，我話係大家！
呢幾日一定有手足上咗腦，唔覺意做咗啲過火野
我地唔好忘記，香港廣大市民（除咗啲無得救既死藍絲外）係我地既同伴，有朝一日，他們甚至會變成我地既手足
大家做野之餘，有啲野錯就要認。

上海商業銀行
一芳
某民協辦事處
長沙灣被嚇親既茶客
（仲有其他）

我謹衷心的向你們道歉

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

做錯野就要認

向佢地致歉

支持